公司有人話我似奇洛李維斯，代表啲咩？？

無女

毒到出汁

全家死清光

唔可以得罪你隻狗

佢係話你似John Wick隻狗咋

奇洛佩雷斯

慘過佢

你同事把口都勁惡毒

話你冚家剷

叫你快d回信

leo, the one

即係叫你死全家

冇圖的勝利？？

我教你駁返佢：我仲有個肉酸老母，未死晒全家

用鉛筆殺人

左邊係樓豬

話你冇女

想告尻你

咪能盲反樓主，佢真人真係有奇樂李慧恩咁型

但佢老母好能肉酸

天天寫 封封寫滿六百句的 "我愛你"
寫了十年從未覺得太乏味
深信最後收得到答覆 荷李活美不美

唔影響樓主型

Frankie De Jong

毒撚

咪搭嗲

你做野專心

話你係Fucking Pencil
間接屌緊你

左邊靚仔過樓豬

樓主疤狗

你老豆走佬，你老母跳脫衣舞，你個妹生癌死，你朋友自殺死，你條女小產加撞車死

Eriksen23

話你係冚家剷

Leo?

庇護工場

ching chong ho ball

好波

無球王!

含家產

好